荃灣仲有冇巴打可以幫手派傳單？

我地宜家得6-7個人，無辦法去到地鐵站以外既地方，有冇荃灣巴打可以救救荃灣？

推

我係荃灣公園門口收到喎

而家咩位？

邊到?

荃灣d傳單去得有啲慢

啱啱見到都有幾位巴打派
大家加油

點解6-7人就去唔到

唔係因為67人去唔到，係人流太急，啲人完全唔理你

係路德圍接左位巴打傳單
但好多人都無接 唔理佢
sorry 啊我拎住成手野 本身想買d 野比你但落緊雨你又擔緊遮 驚搞到你仲麻煩

push

加油！ 落雨都擔遮派，辛苦你吔

U mean著suit嘅果個?

無留意 個陣7點幾天又黑
巴打係咪你 sorry

如果係東京站嘅果個應該就係了 我派到十點幾
有心就得了 都好多有心人買水俾我 最後焗住擺曬六枝水係地下

我係近巴士站個位接 應該唔係巴打
荃灣有愛唔係剩係得大陸人架
btw 你都辛苦哂早啲訓明日應戰！！！

仲派唔派？